會然 盧洪哲 麻煩入一入黎

你好嗎？

hi

喂？

hii

bb

完

Hi

我愛你

死開

盧

香b😭

miss u

miss u all

盧洪哲呢

死了

香b叫我又唔係叫你
做咩入嚟

盧洪哲！

我叫你都唔入

入咗你個心到了